# REG.CRM

Разработка CRM-системы для компании **ООО "РЕГ.РУ"** 

## Используемые технологии :
 - MongoDB
 - ExpressJS
 - AngularJS
 - NodeJS

***(MEAN STACK)***

***(SPA)***

***(REST API)***

### NodeJS

[NodeJS](https://nodejs.org/en/about/) представляет собой среду выполнения кода на JavaScript, которая построена на основе движка JavaScript Chrome V8, а так же других (Основа реализации включает в себя библиотеку libuv , написанную на C++ , реализующаяя событийный подход) который позволяет транслировать вызовы на языке JavaScript в машинный код. Node.js прежде всего предназначен для создания серверных приложений на языке JavaScript. Хотя также существуют проекты по написанию десктопных приложений (Electron) и даже по созданию кода для микроконтроллеров. Но прежде всего мы говорим о Node.js, как о платформе для создания веб-приложений.

### ExpressJS

[ExpressJS](https://expressjs.com/ru/) - это минималистичный и гибкий веб-фреймворк для приложений Node.js, предоставляющий обширный набор функций для мобильных и веб-приложений.

### Angular

[AngularJS](https://angular.io/) - это фреймворк с открытым исходным кодом, разработанный специалистами Google.Предназначен для разработки одностраничных приложений (SPA)

### MongoDB

[MongoDB](https://www.mongodb.com/) - это высокопроизводительная документо-ориентированная база данных без схем данных, которая относиться к не реляционным БД.
